英冠下半季展開 列斯聯開始黎料

Leeds United 0 - 2 Sheffield Wednesday

開始留力打升班附加賽

打附加賽個陣又會留力下季爭升班

瘋狂失分

附加賽專家你估係虛名？

好撚柒

純粹想打附加賽

開始可以長追對家 外圍手足有福了

又開始賣分？

英格蘭足球三大無可能發生既事
1. 利記贏英超冠軍
2. 肥佬賣紐卡素
3. 列斯聯重返英超

今季利記都贏唔到實全球恥笑

冇咩可能....

紐迷表示佢賣盤同當年阿狗險簽一樣
無限接近永遠失敗

俾屈dee燈撚死咗啦

屌又黎料

QPR 都贏唔到

好厲害 可以長買列斯對家

屈dee條死gay佬真係好燈

qpr 1:0

report佢得唔得